====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De sorte que la composition urbaine et paysagère proposée peut se synthétiser dans cette image à trois composants : d ' abord , le port , socle unitaire de la ville , seuil vers la mer , espace résolument minéral , fidèle à son histoire urbaine et utilitaire;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

